心早已屬於你

ok

但佢個心唔屬於你

冇人想要

唯獨你在我身邊
拍掌拍肩直到了最後的一秒